[Manchester Hunter Willian] 曼聯 vs 車路士

HKT 22:05
25 February 201828
Manchester United v Chelsea

Manchester
Stadium: Old Trafford
Referee: Martin Atkinson

topic by 森巴偉利安

post名正

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Drinkwater, Kante, Alonso; Willian, Morata, Hazard.

Subs: Caballero, Cahill, Zappacosta, Emerson, Fabregas, Pedro, Giroud.

#MUNCHE

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Drinkwater, Kante, Alonso; Willian, Morata, Hazard.

Subs: Caballero, Cahill, Zappacosta, Emerson, Fabregas, Pedro, Giroud.

飲水

MHW

飲水倒戈

Willian

no cahill

Man United XI to face Chelsea: De Gea, Valencia, Lindelof, Smalling, Young, McTominay, Matic, Pogba, Alexis, Lukaku, Martial.

干地出最強陣

又有後生仔上位..

應該正式收皮

呢個陣

普料黎，得個高字

伊文既軌跡

干地

一早要收皮
創會以黎最垃撚圾隊長

放題頭幾場bench左 雞囂踢左成3分2先bench

can’t wait to j 安

3:0 4:1冇咗6分先正式放棄

因為佢名義上係正隊長先要俾多D機會佢

賣隊長啦屌

拎嚟打下盃賽ok嘅

我贊成用佢加1000萬換麥佳亞

當人on9架咩

干地一定唔想輸比摩狗
出盡全力

等睇又右馬

牙齒印咁深，正常

入錯區 sorry

干狗出呢個陣 今場已經搵唔到理由反干

等睇真世三表演！

對巴塞都未擺呢個反而對最聯擺呢個

干地洗唔洗出左咁勁呀？

幾驚馬斯亞撚阿朗個邊

熱狗失分 大家都贏

對完疤狗 體能應該得返6-7成

R聯車仔主場 獌作客 我地應該有D優勢既 搭少程機

mhw
morata hazard willian

呢條垃圾都唔知點做隊長

呢個陣都輸真係冇藉口

不過近期睇飲水 佢個態都唔係好好

達可唔可以生性一場

但
飲水↘️ > 巴卡⬆️

moses

Morata Hazard Willian
Manchester Hunter Willian
MHW

水晶頂住呀

屌

燈左

link

最擔心條柒頭殘廢女人達

還我基奧特 不要女人達

準備睇干狗同摩狗隻秋

唔知有冇可能入到ddg

sop://

sop://

sop://

acestream://1948c53a10c44be91339115b052f2535f16959ee

acestream://362c78501758242a0c1fa7928a48b24d5590ef63

acestream://4196bbb50d2f4ab9f99c68dc88ede182ee74b686

acestream://82e0601ea693d554558937b746e6daeed4d1f5f0

acestream://83f404079947f2882f22f2fd859496a5e4b21efa

acestream://8a64c93ad38f5027628601e0e32182e0b0cd7570

屌定morata先

又係猁榮基

干地專登唔出黎

60min好換豬腦

Push
乾爹好似唔同Daddy握手

邊條係英文?

呢場贏左 干地可唔可以留低

佢企最後 摩狗最前

win先算

今場算唔算最已陣

Daddy主動喔手

番轉頭洗手

摩狗

終於渣手

唔出卡囂好安慰

433 vs 343

渣手了

達囝好型

開

Daddy搵條死靚仔做世三跟尾狗?

兩個小學雞

朗隊黎左

渣渣手先啦

黎啦黎啦

azp cls

有無web link?

摩西做到野，刷角

做乜開短

迪加推波痴漢

真係又揾個人死跟世三

銘仔暫時做到野

屌4424 黑安

連我阿媽都知

迪加

迪加爆前

牙銘好似幾fit

hit the bar

達差啲

屌 中楣

安起身啦屌你

中眉

達仔用頭吖嘛

差d

達仔

我車今場搶曬疆

呢兩場係咪同門柱門眉有仇

又中楣

做咩係咁開短

由邊斬出黎個d剪接睇到頭都暈

中楣

垃圾達

達唔用頭邊入到波呀

唉

達仔製造平安鐘

達子

好彩簡迪

有冇巴打有link

簡廸勁撚到

遲仔

Kante

咁靚都入唔到

屎波寧

咁都垃圾 ？

阿朗個窩利傳中都

摩狗最後個年都係咁.. 係咁中眉中柱

屌 咪撚係中場交失

我屌你

咁都唔入

屌你 kante好屈機

kante落腳好準

班波好有信心

仆街達又唔撚生醒

簡迪好撚勁

小簡迪

陳豪

屌個個條link都唔同步
劇透曬

安！

ddg中眉果球無晒反應

打完疤狗，成班人好似左lv

唔好睇即討

隊波精神面貌幾好

now

連續兩場中眉中柱

耶辛都冇得救啦ching

靚標題

永遠大戰
垃圾達第一下chance都要炒

作客班球迷好大聲

等睇ddg又神救

曼狗廢到

-6足球呢

天神唔好電欺上身呀

山狗比世三屌打

屌 你帶個波上去 跟住控失

2012 D神運返黎未

唔好又係嬴形勢失波就得

天神做乜鬼

打疤狗打起咗信心

呢樣真

斬去邊？

達

好似打cr 落左狂暴咁

天神

達真係好on9

牙達輸呢d位

柒達

豬腦

曼隻新仔咩料，之前以為摩想玩普巴先出佢

達狗

39死釘世三

女人達踢波一d火都無

柒達又跌乜Q

唔想見到達

Kante 好搏

KANTE好狀態

又玩防守痴漢

我掛住豬腦了

銘比啦屌

仆街達

摩閪做咩唔傳

比人hihi 中左槍咁

摩西有d閪

屌你老母摩西，死扭

應該要傳番區頂啦

摩西又唔傳

摩西做乜撚波

盧卡古對位如果唔係迪加真係好危

大大個柒達係到

摩閪真係好on9

呀銘你做乜9

出沙包啦，屌你老母

摩西可唔可以死

阿銘做乜膠

食屎啦摩閪
禁區頂空哂都唔交
扭扭扭扭條撚咩

摩西正波牛

朗隊個仔咁大架啦?

肥仔做乜?

人哋已經知你落硬底

屌你摩西又撚波

摩西

摩西得防守

今日自護好似裝返對腳

明明企最邊可以睇曬條線都可以越位，啲意識好撚到呢

摩西lan la diu

摩西件垃圾次次扭幾下都係出地波

摩西廢到

點解成日都要扭

摩西out
Costa in

銘仔做乜

呀銘好撚廢

陳豪做返D簡單野算啦

明明摩西打翼出身d進攻仲閪過防守

摩西係咪打疤打到以為勁過一場就好撚勁

安儲緊氣

屌銘攞波真係淨係睇住個地下

好想睇曼輸波

支點黎講 達真係好廢

唔識睇大局

zappa多摩閪一招cup大位射已經差好遠

達好似冇乜點再跌

嗰球證頂住

屌你球證

球證阻住晒

Red

Matic

曼主場果然4424

斬波係望人斬都差好撚遠啦

球證

4424打多個防守球員

Daddy同乾爹

曼狗又打多個球證

唔係點解主場贏咁多

Red??

多咀狗摩狗又撩人

摩西頂贏卡古？

笑騎騎

係時候入波啦

球證做埋防守球員

猁榮基

車踢成點？

幾好，除左摩西撚波

世三

個死靚仔真係做跟尾狗

干地同摩佬講笑

兩人教練都笑笑口，即係打和super!

世三好好j

世三通山狗坑渠

痴漢mctom

屌你達

屌 達first touch

屌 球證

放眼歐聯 / 足總了

達子比啲表現好嗎?

安

飲水點？

出基佬算啦屌 睇到嘔血

又跌

普通

達子幾耐冇入過波

達究竟2018幾時識入波

想打ref block波

達hold波都未hold得到

山狗好廢

不過不失，冇做on9野

山狗不嬲廢

安神爆發未

兩邊進攻鬥on9

攻唔入輸反擊

唔知點解比到我依個預感

踢緊穩陣波，下下傳後

達個定位係咩 撞又唔夠lkk 爆扭又唔夠阿古路果d

曼似半場都未撚過到

簡迪

馬迪隻賤種狗

其實直係要買人代呀銘個位

唔知幾時開始 即討post由屌安變迷安 個感覺好奇怪

zappa呢？

阿銘成日斷

又跌 屌你

又仆啦

屌你咩達狗一撞就跌

屌達好撚女人

屌你達又跌

出基佬算啦

得個頭 皇馬個陣已經係咁
不過有牙朗/Bale陪住佢D日子佢多空間起腳同小人mark
打單箭不嬲都carry唔起 連祖仔個陣都係有tevez呢類老屎忽幫佢分擔

馬迪勾到達喎 球證

跌撚夠未丫屌你老母

屌你達子又跌

跌撚完未呀，有幾難保持平衡

基佬大大力撞開人地

又跌..

頭槌

屌4424

跌達

屌你女人達

換住烏啦 死人老婆奴

干狗咁撚中意達

迷安會戰勝歸來

阿達唔好再跌啦

女人達成年可以整段仆街精華

出基奧啦屌

依排頭都冇

基佬頭鎚都好勁

Matic 一個 clear 晒

除左年紀 達真係冇一樣好得過基佬 包括樣

咪撚再係中場控失啦屌

嗌我？

好撚悶，係度踢養生波

速度啦，基佬速度=0

安同世三做咩玩停

屌安

豬Sir

安你唔撚係咁交下話

達可唔可以唔好再跌，牛高馬大hi下就跌

上場輸果球似乜

摩佬打巴士反擊，糟

世三好攰咁

達打單箭真係廢 一係打兩個前鋒 一係拉邊算

又發夢

無我同簡迪 輸左九世啦

迪加防得好！

又要繼續反安

好撚驚

無簡迪真係等收皮

都係屌返安先

安成鳩日劏穿自己防線

達跌到個勢都比返人

有baka

牙達廢撚到

屌你老母柒達

達真係唔撚掂

又跌
達狗

好彩山狗柒

差D輸 屌你柒達

屌 換走達啦 點撚樣入波呀咁樣

達廢到

Kante = 成個後防

安係咁舉手

達又跌，冇撚用

嚇死

屌達

達又跌

安果然係要keep住反

差D仆街

達狗走啦

山狗

屌你又跌俾人打反擊 食屎啦達 正仆街

山狗同達鬥廢？

要反安了

阿朗

達入波我自殺

又係達跌

卡圖

達真係好撚on9

女人達真係好撚廢

達係決定慢

達一場要跌幾多次

牙鉻試下射幾好

銘仔有無望對面個龍乜水呀

達一場可以斷幾多次？

摸西遠射考DDG 大諗

達狗 仆街hat trick

逹硬淨d屌啦

達咪撚再跌啦dllm

阿銘又刷數據

達進攻終結者

已經好幾次反擊右邊azp要1v1馬仔了

換撚左摩西走啦屌你老母

各大水貨同場表演鬥柒

啲舊數找咗未

諗下對面個龍先射

等基佬打救

換走達啦 睇佢踢波士氣都無埋

世3屌鳩摩西條垃圾

簡迪真係好撚慘

牙銘過得靚又唔傳, 做乜鳩

Feel到劇本

達跌 > 舉手 > 4424唔理你 > 成班發夢輸反擊

摩西咁撚獨食

俾人禁住屌

摩西上撚哂腦

傳啦阿銘

中間空晒都唔撚傳屌佢老母

茅左

摩西今場食左藥未

禁區頂世3同willian空哂都唔撚傳
自己死番去死位都唔知做乜撚

普巴今日好fit

摩西cup完未 一定失又要cup俾人反擊

幾次係咁啦，無啦啦失波俾人攻到入禁區

又係摸西

成撚日都控失交失比人搶到打反擊dllm

其實邊個係呀銘

安!!!!!!!!!!!!

安個下係交定甩腳

多得達子唔小

安!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

簡迪呢啲唔使犯規啦

安 世三

世三 安

摸西真係癡撚線

安!!!

安！！！

安 goallllllll

安！！！！！

Goal

金章

goalllllllllll

世一

世一 安

安囝

我安

Willian god

繼續屌 屌到戴帽

世三助攻比世界最佳

安神

安好撚fit

呢球有D似拉七射巴塞果球

迷安

DDG 唔好怪自己啦

垃圾隊友

世三 黑世三

反安仲有咩講

黑白世三

夏神啲傳波好靚

又係安

條跟尾狗唔尾安仔

世三傳得靚

黑世三

迪基亞嬲到

白世三黑世三

笑撚死，包越位

大大力勁射中出ddg

topic

幾驚佢比達

#yup安安

俾達射又發温跟住射柱邊

Mhw

個近柱

安射正中都收死迪迪仔

反安又輸，由策動到入波

topic 安

Ddg

安仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

超級迪基亞應該救到
今日係普通迪基亞

好彩無橫傳比達 會跌

39 跟跟下唔跟

安本身係逐場計一啖砂糖一啖屎
宜家係一場入面有齊砂糖同屎 進步左

球王

神龍?

夏神依下直線同林伯嗰下一模一樣

好彩安唔傳達

世一神龍ddg點解撲唔到？

啱位都唔射咩

世三靚傳
黑世三靚射

轟呀。 安

安 夏神俾得好靚

安世一

ching個topic

佢掛住搵世三

韋帝

世三傳比世一

安世三

係由解圍到入波 前中後一個打曬

安最醒既係無傳比達 一定控甩

屌達咁都跌

以為入唔到

射中間 收左迪基亞皮

Yes

有無車迷一齊印件世一安

金章呢排咁撚勁

個個都幫達執屎

好在冇傳俾達

以迪基亞水平其實應該要救到

講緊銘啊

安場場咁打真係反唔到

MOSES呢條友踢疤都好地地
返英超又ON99咁
好幾球傳返出禁區頂已經好有威脅
係要格硬落底 雖然佢今場DRIBBLE幾好

個反擊兩個人搞掂

世三交得靚到

傳比自護就一定入唔到

冇角度都撲唔到

達廢到無人mark

我真心迷安

但達都係繼續仆街

啱啱我都驚佢傳比達實唔撚入

反安又輸，撚狗FrankLampard_BB肯面對未

世三一定係有mon連登post扭波交波今場出哂黎

入黎吹奏安先

Manchester Hunter Willian

李家銘

跌撚夠未

Nice pass nice run

摩閪
廢到仆街

達跌夠未

唔係講笑 傳比佢未必入

摩閪好撚廢

又係摩西

邊個再反安

屌你老母達

摩西條垃圾幾時死

我愛willian

夏神傳得靚，安射得靚，達仔分散人地注意分得靚

銘仔唔好做D咁複雜既野啦屌

一傳到牙銘就知玩完

you win

39號跟跟下安轉左去mark夏神 安空哂

牙路派我

朗右腳

岩岩先劏穿自己防線.. 咪又係一啖砂糖一啖屎

依一千抵你嘅

識野

繼續屌安

達囝對住屎波寧同馬迪食哂屎咁

有無睇完近呢兩場唔敢再反我了

朗

以為曼聯神龍又有精彩表演

下半場應該出住烏同沙包

殘廢達

阿銘終極垃圾！

恰新仔

半場換基佬
跌你老味

其實銘d decision making好差

馬迪笑撚死人咩

華西包offside都要多謝佢!!

摩西躝啦屌

要反下先識入波

繼續反安，反到做球王為止

達同摩西邊個廢d

咁都想比夏殺

摩西根本係牛一隻

電腦分析
65%會射唔中龍
35%會控失嗰波
唔係射唔中龍就控失個波

世三個大屎忽

安2018年行大運

摩拉達快撚d躝
出Giroud

咁撚多發揮空間.. 點解可以柒足咁多次

都唔係今日知架啦

摩西應傳即射應射即傳

要印安了

0-1 都要係次回合對疤既劇本

迪神都有平凡既一日，唔好嬲啦，仲有成80min踢

雙殺獌

出沙包應該爆鳩楊格

姓摩既都特別柒

呢個真

銘頭先果球應該落底又傳入中間

有冇睇對面邊個守龍先射

印定安

睇犘西踢波真係好撚辛苦

出銀河啦

有沙包豬蛇又唔出

如果摩閪打得好 d 我的星期日會變得美好

垃圾獌狗

摩拉達 摩西 摩連奴

點睇你成日叫躝果隻新界牛一腳轟落daddy到

好撚慘夏薩特要幫摩西起機

今場右邊咁多空位
出沙包一定大威脅好多

幾球hold唔到比人打反擊

球證真係盲

39號唔跟偉利安

直頭要染埋黑d皮膚做力架

lkk同達真係柒鬥柒

豬Sir你這剎那在何方

達真係好垃圾

達仔果廢真係

兩個都好撚廢

隊友點比波佢

已印

達狗做咩 垃圾

屌4424 仆街吹啦

馬迪 達

屌你達又推入人群

屌女人達

達 佢出場一係推失一係仆街

morata真係屌你老母 我阿爺都硬過佢

想點呀莫拉達

阿達

明明安fit過世三，摩佬咁都唔知

兩邊前鋒鬥廢

睇返慢鏡原來安用眼神fake左迪基亞

moses out
morata out

1:1

女人達

莫拉達真係好on99

屌11

豬蛇既話神早入左

我知 呢啲cup大位射都ok啦 佢射得正姐

今次佢偷返黎 唔怪得既

達又唔跑又唔傳 on9

屌你老母lkk剷草

比世三去啦 自己推

1-1 lkk

巴哥式入球

1-1

原來達廢d

又幫人破處

屌你老母，天神做乜鳩呀

天神比人撞到頭就瞓低啦

有冇人覺得azp同飲水遠睇身型好似
成日都睇錯點解azp會係中場殺波

屌你莫拉

仆街你地快過我添

摩拉達依家仲廢過亞衣

直頭唔想踢咁樣

事實係lkk勁過女人達幾班

又輸天神

天神又奶野

唉 輸

達收皮啦屌 正垃圾

又係christensen

真心今場lkk又真係勁過達狗好多

仆街達子換基奧特啦

天神
光環好快冇架

撞到即刻起身啦

幫人起機

話咗幫lkk起機

有乜可能呢d位比人攻緊走去訓低

連續兩場出事

lkk好撚大隻

垃圾車專幫人破紀錄

出卡希爾好過，天神唔夠硬

天神係咪同安八字唔夾

ON9

未入波前一樣咁廢姐 一個跌低 另一個波都控唔定

吊你老母換撚左女人同摸西佢啦

俾人整中頭先

出豬腦未

有撚有分別

換啦

做支點始終講身體 lkk完勝垃圾達

天神比返個位雷斯啦

又交學費 屌你老母

世三做咩唔射呀

Lkk >達
完！

天神輸冇腦定輸經驗
即刻起

邊度多人去邊度 9達

呢件就

射啦屌

盧卡古終於入波

lkk呢條垃圾都入

世三唔即射

換走女人達啦

世3成日唔撚射

痴撚左線？

對big6未入過波既垃圾都入到我地波

天神太軟 點解唔比迪加打中間頂住lkk

夏神其實直接射

死腳

自己射啦 屌

出迪加啦
摩拉達真係唔知要黎做乜春
唔識跑唔識傳既前鋒

訓低左就咪起身啦

又天神

世三做咩呀

踢撚斷柒頭達隻腳啦

同自認球員有咩分別

依下真心勁, 企喺到 無人郁到佢 畀佢的的下 又入左去

呢球唔垃圾啦 有巴哥風采

達out

今日係迪加頂 但天神失位

世三應該射埋

仲垃圾

飲水身至動作都勁似法比

冇位射

世3又做乜

下半 換達子算啦 踢成咁

係囉

世三左腳唔順

鬥廢大戰
天神 vs 麥湯文尼
殘廢達 vs LKK

cup完嗰下可以射啦

懷念豬Sir

想俾件垃圾456？

銀河第一呢？

見達佢都仆係到

贏晒

屌你咩馬迪

屌你老母呢d位比人攻到咁撞到下個頭都唔應該訓係到啦

食糊啦要

最驚條後防無左信心 比lkk沖散

死干狗快d出銀河唯一

馬迪

今晚繼續安救全家

應該要起身去盡啦

夏神既射門慾望好撚低

屌你柒達用頭啦

屌 達 又做咩踢

垃圾達咁都唔入

陰濕到呢下

爭DD

達用隻廢腳做乜

馬迪真係狗黎

達=.=

廢達

冇食飯

快撚d出基佬算啦

換基奧特算啦 屌

用頭啦屌

幾時斷腳

安仔可唔可以將柒達往死裏打?

達隻腳軟到

哇屌安勁到

次次見到莫拉達用腳都諗起愛膚堅個廣告
屌你老母

好心達仆落地用頭踼波算啦

出基佬算啦好嘛。

點解唔搵朗射

屌達跳起成個頭沖埋去啦
你仲起腳做乜撚野

安呢下型到

安好fit呀

真係女人黎 射個波無力

達真係廢撚到 出豬腦啦

安真係勁到成個salah咁

冇得自殺

今日做乜鳩呀，成日死扭

難D窩岩岩個位

屌你老母莫拉達唔撚幫波撞牆 行行企企

干地同雲加一樣死都唔出豬腦

安 = 世一
達 = 世一最廢

比個女人累

阿達個樣好無信心

踢得好差

真係下下到肉

銘

女人達對唔對得住安同世三 次次輸佢打反擊

其實半場要換走達
太廢了

乜7都做唔到 我係佢自己出場啦

羊真係好撚柒廢

馬迪想mark死我世三

上半場比基佬踢 應該狂攻

出沙包住烏加強進攻啦，對獌駛鬼守咩

下場要俾鏝強姦了

達冇信心都要躝

達有冇仆咗廿次？

好人好姐點會反安
一係藍絲一係弱智

阿朗踢前鋒都有用過佢

獌狗真係下上foul都唔駛吹既

馬迪狗快戰同佢自己隊友自炒斷腳啦

都唔算啫

冇反好耐

半場換走達plz!

達呢兩個月好似同阿衣交換左靈魂

又比曼-6撞入

馬迪斷腳未

莫拉達快啲傷出

又訓 今場訓左10次未

達9好煩

馬迪打鳩達

出銀河唯一起碼領先2球

係跌倒達差

狗迪

講個笑話:
Morata rating 85
Willian rating 83

風光過

馬迪屌你老母閪

馬迪foul 左好多次都唔吹

屌你跌夠未

馬迪狼到
屌呢球吹完場

達狗真係痴撚線
只要一接觸就一定跌

摩閪廢達out

得一招cup腳斬波😂

球證死全家 老母老婆同女都做雞 咁睇住批都冇foul

馬迪幾次都冇一張牌

屌球證啱架喇
屌你老母

馬迪咁多foul都冇牌嘅

搵阿朗打正前都勁過達

黃牌都冇

廢托>>>>達

比返豬腦我

馬迪好撚街

仆街達 係又跌唔係又跌 又冇力妹妹下 做咩撚野呀 屌你老母 換撚走佢啦

仆街

達跌撚完未 一掂到就跌

屌 女人達走啦

躝啦廢達

用豬腦啦

女人達上半場應該有一半時間訓係地

馬迪foul左好多獲

佢係意甲 西甲係咪未比人掂過 平衡力有冇咁撚差 話哂都唔矮

訓完又訓訓完再訓，達訓低完未

天神連續兩場

豬Sir好需要機會表現 要入世界盃大名單

出豬腦啦

迪加學魔獸 北京電視機

打魔鬼隊
無牌match呀

達入咗黑名單 唔係炒到飛起都唔會吹

食屎啦馬迪

下半場豬腦換達啦

屌喇星 達仔真係廢

morata>豬腦
moses>zappa
drinkwater->法比

打堆垃圾獌就強攻佢啦
見到夏世三係左路完全無人幫到佢就慘
真係差隻勁既LWB同佢打配合

交學費

馬迪一張牌都無

換豬蛇入黎啦 摩拉達唔店wor

基佬>費托>達

王子起碼有heart

馬迪明顯係拾9達 但達跌得太多

賤種馬迪仆街死

丹麥基佬我屌你老母

好多次反擊莫拉達都唔走位幫波
隊友都已經跑到盡 佢就企係中間望

Morata廢係主因

馬迪去到半場都可以冇牌
球證你係勁既

痴撚線架，一撞就跌

呀朗素係進攻上真係幫唔到手，另一邊既摩西又係垃圾

願主保佑 雙殺獌狗 下半換基奧特

莫拉達去打乒乓波算啦

zappa進攻真係好過犘西好多

大戰先黎比個後備料踢正選

達真係好廢，成日跌

車仔d防守唔夠硬淨
艾堅遜吹得咁撚鬆手唔洗咁斯文

唉 達真係可以收收皮

咪出左球波中左楣囉,唔幫唔到手

佢有冇睇住烏果場點呀架

我係對手見你平衡咁差 都特登pump下你啦

曼聯加摩狗真係好夾，乞人憎到仆街

其實要出emerson

好似小志強俾杜林屈機咁

關撚事，盧卡古個球邊有球證會吹啊

隻死基佬soft到

馬迪foul咗幾多次？

Bam到塊面都會跌

半場達精華 跌n次 控甩兩次 推入人堆 中楣一次

其他時間真係無用
同世三完全配合唔到

天神停交學費得唔得

天神真係唔得⬇️
有冇方法搞搞佢

摩拉達係咁斷搞到比人打反擊
死返去皇狗啦

換豬腦啦達冇撚用架啦

大部分時間都幫唔到

點解車咁成熟既陣容 會出現一個莫拉達既球員

吹獌就係
我車點敢粗魯
仲未趁機紅兩件

出豬腦好過啦

安見到都心酸

個球天神大力少少bump lkk球證都唔罰啦
輸球咁既soft goal

莫拉達同Moses究竟做緊咩

咪係 英超55波無犯規點會吹你

拎去換戴巴拿

你睇馬迪bump左廢達幾多下 球證吹咩

摩拉達，垃撚圾

出豬腦就有望

一定要出

天神係咪同安有仇

大力少少都BUMP 唔開啦

咁今場暫時都未有黑哨 係條廢柴咁軟姐

drinkwater換法比輸撚死你呀傻鳩

達 半場dispossess 咗4次
仲多過獌全隊加埋

出沙包SM楊格果邊

講真車呢個陣加埋基佬既簡單用身位護波傳波已經好夠

一個月前仲有個叫巴卡約高

其實踢左咁多場，達子係咪應該諗下改變場上面嘅心態，跌有鬼用咩

條廢柴比少少力就跌

好撚多啵
馬迪條仆街

Zappa Emerson

yes 安同世三已經可以run到反擊

drinkwater唔差啦，防守都幫到下kante

反而摩西同達真係屎

Btw飲水交足功課

干地 = 雲加二世

出個二線鋒 都唔出豬腦

呢個真
已經幫到夏殺好多

G sir

夾開架麻 李城冠軍組合

達子踢女足算啦

進攻終結者

又要靠安

屌你女足d女都大隻架 佢去同小朋友踢算啦

基本傳波做齊 防守做下dirty work 差唔多啦

桌球🎱

唔覺得依場摩閪差

講真moses都還好
達真係快d躝

只要基佬係前面控到第一下，已經好大幫助，世3同安攻力好夠

達子肯斷腳未

根本基佬就最夾世3同安呢兩隻翼
拎波食位一腳玩撞牆已經易踢好多
morata件垃圾拎親波都要自己帶兩腳先諗比去邊
屌你真係火都黎
張cv唔撚係有鍠個名既話佢英超中遊都唔知踢唔踢得掂

干地買人眼光 廢達 巴卡

豬sir

懷疑巴哥返黎踢都硬鄭過莫拉達

世三比安個球好鬼似打巴塞林伯傳比拉美利斯

Lkk=first choice

差少少，未到即躝
好既有神救
但成日撚波
世3 also

咪係，撞牆都唔撚識撞，學咩人踢波

唔撚洗問啦

今場達勁到係無一個決定係啱

同對疤一樣，一下失誤就輸 今年幾多場係咁

有帶過? 未掂到波都失緊平衡

真心唔覺得上半場踢得好

閪女人整停左佢BTK 高治 計劃

見到廢達咁 真係有d掛住costa 最少唔會成場係咁跌

摩西狗幾次死扭死去 隊友有空位都唔俾 咁都唔叫廢？

安好勁

比佢好彩拎到咪會帶，但唔會有個意識玩一腳比波自己再走位囉

右路都叫推進到既

沙皮起碼有射術先

有神救抵消返

Costa 不知幾勁

起碼佢cup得過傳得出
廢達一掂波就仆街俾人搶撚埋個波

頭先打反擊推落人群唔知做乜鳩
比你博到FOUL都無用啦, 個反擊無撚左

摩西扭下再落底傳
達仔 碰就跌

轉會上我唔會怪干地 如果你聽佢講 買嘅係辛度 lkk

達
2 shots 1 on target
0 key pass
0 dribble
0 fouled 1 foul
1 offside
4 dispossessed
1 bad touch
16 passes 75% accuracy

摩西有2次係到cup唔傳 智障
柒達訓撚足成場 真係救下佢番西班牙算啦

明明世三走左位 佢以為自己爆贏到兩個

世三跑緊交叉走位都唔比

仲見到9達

屌佢真係無料就傳到腳俾hazard啦
真係嬲

柒頭達返歸屌老婆算啦

明明放走達果時班鍠都覺得可惜，姐係佢打西甲都係係咁跌啦

下半季嘅dc一撚樣架ja 直線盤球甩波 叉腰唔跑 咁快唔記得

馬迪斷腳死

躝 / 或者做豬sir sub
剩打飛機盃

後期哥斯達都係成日跌，不過佢有火果陣真係勁

豬腦 求下你出場啦

個下直接fifa L1+三角形笠比世三好過啦
明明已經2ON2 仲要佢拉走晒D人
係要自己衝入去 智障仔

打防反唔會出佢
冇速度

1001